【美食車跳船】蘇錦樑認部分地點不理想 會引入新景點

繼華星冰室後，藝人谷祖琳的甜品店「小甜谷」亦宣佈退出美食車先導計劃。被問會否影響其他經營者信心，商務及經濟發展局局長蘇錦樑回應指，有經營者的業務不錯，但承認部分地點不理想，當局會引入新景點，並給予更多優惠措施，方便營運者接觸市民和旅客。

蘇錦樑認為每個營辦商對營運方法、成本和風險承擔有不同看法，他表示理解和尊重，強調當局一直完善營商環境，盡量配合營辦商的需要﹛重申當局有替補機制。

旅遊事務署指出，小甜谷因在籌備美食車時有技術上困難，已3次延長其取得營運牌照限期，其空缺將由The Butchers Club取替；而早前退出的華星冰室，其空缺將由擦餐飽取替。

去到邊都要比人抽水分成
搞到d 野仲貴撚過舖